(香港公投)616遊行人數

多過150萬香港人！
少過150

香港加油！！

睇個勢起碼 150萬
但警犬: 最高峰人數2000人

200萬都黎緊

不撤不散

仲二千

加油

Yi jin jai 點撚識計數

Yi jin唔識數過百萬嘅數

過萬就唔識啦

佢地當 2000人係分身術

遊行人數已達140萬？

鄭立：
林鄭真的下臺，政治犯卻被重判，那我們就滿意了嗎？或者有一半人滿意，就捨棄那些被捕的人嗎？

釋放所有政治犯一定比林鄭下臺重要。壓迫香港人的是這個扭曲的制度，林鄭只是結果，林鄭怎來的？不就因為六八九下臺？

我們在要求重覆一次嗎？

龍尾去到邊